[
    {
        "randomId": 717
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Icyambuka uruzi kitagira amaguru",
            "option_1": "Imigeri",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nshibwa nshibuka",
            "option_1": "Umuvumu",
            "option_2": "Uruhiza",
            "option_3": "Akuho mu ntango",
            "option_4": "Urukangaga",
            "correct_answer": "Urukangaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera amacumu yacuzwe n'intoki",
            "option_1": "Amasuka",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Ingingi z'amasaka",
            "option_4": "Umucundura",
            "correct_answer": "Amasuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rukubita hasi rwa Sahaha",
            "option_1": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_2": "Ifuni mu mabuye",
            "option_3": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_4": "Inkuba mu rugano",
            "correct_answer": "Inkuba mu rugano"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kimenyi w'amenyo abiri",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Agafundi",
            "option_3": "Umwana w'ifundi",
            "option_4": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndu mugufi nakiranya so nkamutsinda",
            "option_1": "Ubunyenyeri",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Intubu n'urutwe",
            "option_4": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "correct_answer": "Ubunyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hagati ya Gacu na Mpanga hazi bake",
            "option_1": "Umununi ku itabi",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_4": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ruvuzo ikwirukana mu nka",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "option_4": "Inda mu musatsi",
            "correct_answer": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "UmUsozi warahiye hasigaye Rukara rwa Shaza",
            "option_1": "Ikiyege",
            "option_2": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_3": "Amaso",
            "option_4": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "correct_answer": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nahinze umurima utagira ikiyorero",
            "option_1": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_2": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_3": "Imodoka mu muhanda",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    }
]